和理非可唔可以準時d呀

3:00人數仲係咁少，仲有成班狗係到mon住。
唔好話勇武唔敢出黎呀，有些少文具都唔敢行出黎啦。而家有文具玩具都已經提早或者遲出，無和理非進場係好危險嫁

跪求大家準時到場！！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Tui

識好多人都係話4,5點要打先岀

要打都叫緊和理非走啦

又係主辦單位叫前線唔使出，

又係主辦單位話呢個係和理非主場

而家唔夠人就係度嘈嘈嘈

拉

推

出到嚟先得架

講真話又唔岩聽呀？

早d出啦

和勇都應該出，而家係冇人

pish